見到Facebook有人偷相扮韓妹四圍問人借錢....

好想留言踢爆佢，但估到一留言就會即刻被block
大家有冇方法可以點做？

第一件事 報狗
第二件事 都係照comment
第三件事 學識啲弱智嘅人係救唔到

又唔想同狗有關係
但又真係睇唔過眼呃錢黨

阿偉
在嗎?

我都明 但係真係真係冇計
咁容易可以舉報 就唔會周街都係呢啲

留言叫佢睇佢自拍一張🖐☝️
就借

好多呢d
上網搵幾張又話賣相

保證不會借左就不見人

一般貨色